今日街市幫豬肉個姨姨話佢個仔入左「市大」

City University of Hong Kong

New CUHK

食屎大學

城市大學

讀咩少少就

收兵姐姐

Nick sung 先係港大男神囉

哦